[研究]北上文宣方法

其實多次既區區遊行都係一種本土國民教育，
甚至上水一役亦令到少許內地遊客知道香港情況。

北上文宣亦係共產黨最驚的一步所以先出現網絡長城。

微博呀微信呀一早block左消息同字眼。

唔知有無巴打有淘寶帳號？淘寶同啲客服傾計講下香港情況有無得諗？

或者仲有咩方式可以更有效率北上文宣？

只要100個人或者1000個人中有1個覺醒
同時行出黎，中共一定好淆底

但淘寶一對一會好慢。有無咩方式又快又多可以文宣到？

一定一定要記住反抗可能會好大，
但愈大就一定愈岩

係關口摺紙飛機飛入去得唔得